未FC - 流傳明天中共會打壓（抗爭有望）

網上流傳信息（冇F.C.)

星期日盡量早點回家，
因應18號大型示威，
小心自身安全，
如果香港政府控制不到，就出動8萬武警，
中國政府已經失去耐性，鎮壓無可避免，
介時會宵禁數天，

請買定一點食物在家，
如沒必要不要外出，
香港人請保重。

一半入去佐敦，槍会山军營，另一半赤柱军營及石岗，佈放哂準備今晚及明晚泛民制造全港(大乱)

想嚇尻我們
聽日照出，敵人越驚，我們就做到底
抗爭有望啦

善用不推文回覆，純粹想大家知道對家幾驚

推818post

唔好咁無聊啦，未Fc講經咩

歡迎負評

貼黎把撚 對家係就快啲出手啦

藍絲group丟出黎
個group好小人，我丟相會自爆

純粹提供笑話一則
不推文回覆

笑死 唔好推 樓主死全家 再推死全家

唔好屌住，睇最尾一句

推818
聽日好想見到老解

係人都知佢驚啦

我都收到
想篤我支持納粹主義老豆灰

屌你
不推文回覆呀

睇最尾一句啦

光復香港 時代革命
好撚想見到老解呀

818維園見

最好殺撚死我
屋企、工作、感情、生活
全部都仆街
想死好耐

出老解呀
我搶住食子彈

不推文回覆呀ching

818維園見